【今晩西波比狗睇】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

唔講咁多 即刻負皮

好似吹緊禾子返修咸頓

當修狗on9咩

幾時到我地賣人
一陣又磨到deadline先賣到山狗
又買唔返人

比樓豬睇

賣唔賣15M

咪係
賣返出去又冇錢賺
又開始老

雲加堅持唔放呀

75M賣返俾佢地

咁講啦 沙拿咁抵價買番黎 踢到咁高效
已經可以拉番暈雲迪克條數
45m(?)+75m救到隊波都抵既
下年仲有基達 其實個陣容已經補強左不少

點解d食齋網民講既野咁弱智 但我識既素食者又好正常

內房

雲加肯洗錢未 防中同中堅同埋代替山狗既都要買 重金續奧燒 冬季做到咁我迷撚硬雲

咁你準備反雲都得.....

真係隊隊都肯洗錢 熱狗隊波有未來 點撚踢 呀狗應該就黎變幾年前既利記變做中遊

阿仙奴嚟緊幾年都唔使諗踢歐聯

等雲加走左就有

續唔續到燒都成問題
山狗走硬,換到達斯拿都收貨
問題係中堅防中....但又唔急在冬季買....
結論係: 唔使買人

防中講左咁多年
肯用純防中既99連上左位啦
祈禱希望雲加搵到carsola接班人仲好

雲加：我好肯使錢，但前提係買人能夠令球隊更強，可惜市場上無咁既球員

文奴拉斯 尼桑斯 達斯拿 收貨

所以其實之前提過一點
雲加整大左部分阿迷既胃口
如果睇雲加教前雖然間唔中有冠軍但成日都跌落4名以下,10名以下都成日有
係佢頭10年戰績太好,加上係今年先無頭4
如果本身就唔當阿仙奴係強隊
咁會睇得舒服好多

呢個真
唔講咁多 爺爺好波

每隊波都係由中遊打上去變豪門嫁啦
邊有得返轉頭話隊波以前係中遊
轟鏝如果無前四，係咪又要回潮返十幾年前去講？

又幫我出3次

雲加令到阿狗要求低左就真

如果兩邊油皇同時撤資
我估啲fans都要接受現實掛

雲狗仲有幾多年約

二代目

網絡問題

但佢地未撤資都仲係豪門呀

季半

阿狗有過注資?

50年不變

修爾斯 曼城都係豪門
未有油王之前都只係中遊
好似無乜拎過冠軍喎

講緊油王而家未撒資，所以佢地仲係豪門呀

曼城唔知，車就好似五十年一冠

呢兩隊油王唔玩都大把人接盤放錢玩

血精佬1野出3次

到2019

車依家冇油王都冇乜問題添

屌佢老尾

依家車學雲加果套

所以有時唔係好明
之前成日鬧人轟鏝同佢地球迷
金錢足球可恥/Glory hunter
而家猁75m買後衛
我睇到有人講呢啲叫有決心既行為

車我覺得好好彩
食到中超最瘋狂個刻
賣兩三個半垃圾過去賺成億

對player動情真係一件好蠢既事

邊位手足條女呀？

金錢足球可恥
都係爺爺帶得好
啵

猁要過ffp即係賣人搏中堅 真係成個管理層肯搏先有既

因為係佢地帶起成個風氣 6 7千萬買隻幻幻 4 5千萬簽個keeper

今晚一戰將是阿仙奴領隊雲加第八百一十場英超，追平前曼聯主帥費格遜紀錄。

輸波吧雲加

雲加可以放心死了

鏝過火啲
轟係好精明

呢啲咪有決心囉
無決心邊敢5,6千萬買幻幻

最好開波前一刻死 為左破呢d紀錄搞鳩隊波咁耐都唔收手

咁睇你僧唔僧果隊波啦 痢撚係冇獌咁黑人僧既

呢兩隊咪又係串過馬撚

呢隊波真係不進則退
明明唔係冇錢買人，留住d 錢係度激球迷心

真係不得了 隔離枱有人食肉都唔得

又可以換下角度去睇
雲加有幾多料應該係阿迷都知
睇下你想舊錢係雲加洗定下任領隊洗

咁下任領隊會係邊個？

其實認真
唔係話洗勁大筆錢買人唔得
只不過當你75m 買個後衛 個合理嘅expectation 就係佢可以打到尼斯達/拉莫斯咁好啦

真係冇錢買 得30M

好似傳緊阿迪達

雲加唔係買人冇料 係用人戰術冇料姐
佢肯洗打定個班底比下手都好

拎唔到冠軍都係水貨啦
唔係七千五百萬後衛爭前四呀

阿迪達睇落係啞仔
實際上好多球員都好buy佢講野
同埋希望佢跟哥狗學完師返黎幫到阿狗
做真legend

就係 吹咩 踢柒雲加出局

幣在冇錢 班高層又廢 班主又唔科水

一有咩紀錄要達到，就多數失分

係legend都愛華頓啦 佢係阿仙奴年資太短

兩億都係爭頭二，七千萬頭四有咩問題，你三千萬都唔俾咪頭六囉

啞仔我覺得似哥狗個格 好陰森

追平又係紀錄，超越又係紀錄
二連敗

又唔好咁講,哥狗個陣當打果幾位咪又係上手留落黎....
哥狗買個包禾咪又係水貨

on9
佢對拖肥昇龍拳完之後已經係真阿啦
講年資咁我子咪legend
不了
支持迪達子就得

世三/謝雲奴揀謝雲奴
沙加/簡迪揀沙加
伊巴/c朗既險簽

雲加唔係買人有料,佢係睇人有料
我都想睇下之後多仔球探加巴塞總監呢個組合

迪達子快啲教阿狗

反而覺得對球會有好大感情嗰啲 越容易水
拖舟 施多夫 恩沙基
哥狗例外掛

咁你係咪哥狗牙，俾班呀婆佢都踢到啲成績出嚟㗎啦，你雲加咋

呢個真
爺爺買人嗰種哲學係 擺Martial/世三係你面前
佢都可以揀謝雲奴翻嚟

想睇哥狗用班阿婆拎英超

猁: Next year is ours

講真
世三黎到會變禾子
Martial黎到會變張狗

呢個要做少少解釋
佢係知道martial/世三勁/勁過謝雲奴
但謝雲奴平呀嘛
頂住檔先啦

用謝雲奴有前四
用山狗無前四

martial唔敢講
但世三唔會啦
基本功好禾子幾皮
衰極有個譜

好似當年雲加講波個陣比人問係咪對世三有興趣，雲加話係不過冇錢買

世三/c朗貴幾m 冇錢唔爭

謝雲奴係冇錢先唯有買佢
簡迪就係唔岩佢足球哲學
佢套冇防中既哲學真係睇見都喊3聲

如果一月真係買尼索斯咁代表咩
係咪迴光反照

車bid多幾m

屌呀
邊個mon po 比負皮呀

幾可一月買人
仲要阿迷恨左好撚耐大黑腸

睇ig啲外國阿迷講
依家傳緊大衛雷斯

冇錯
所以唔會買

如果真係買
希望手足們及時回頭唔好反雲

呢樣真心唔明 韋拉 施華 就算現代鏝費蘭度 疤布斯基斯唔係防中咩？

唔撚係下嘛

雷斯指揮唔到後防
不過細梅好似做到指揮既角色
大前題佢唔走

謝雲奴係因為買唔到夏薩特而買

韋拉 施華 之後阿狗有邊個本身係去到呢D級數

走場狗指揮

仲要講緊只係30m
當然可以當笑話睇下算

犬衝好耐之前睇覺得好炸彈 依家係咪都係

講真我覺得有得諗

唔走場果陣都叫做到下交通燈既
都有見佢提場

今時今日唔肯出錢.

真係輸梗咁濟

不過呢隊波應該無得救

雲加睇中既. 球會唔肯科水 , 可以點?

對阿狗果場打左70分鐘好波
尾段自爆拎紅
你話呢
不過果場都係和波

干地同佢好似不和所以肯定想放
但應該好難放俾阿仙奴

對親我廠勁撚到on9

俾定人情

有幾難 又唔係特別勁 又有$賺

美國佬：我玩一輪諗住賣，出錢？不了

都放Matic 比獌啦
雖然仇敵嚟講我地勁啲
前幾日又話Benatia 呢個都正啦

謝雲奴11million, 危機32million

50m 買翻嚟

買番d意甲人

好似有world best 11

老老實實 買乜撚都J啦
阿仙奴買25歲樓上既多數有一兩年貨仔交

阿bid2xm

買完變到達叔咁點算

條防線好撚嚴重，除左細梅同大隻佬可keep，其他都可換，高斯尼見頂好耐又成日有蝦碌下年又大一歲，張伯斯浩頂呢兩件明顯唔夠班，只係球會買黎掩住球迷把口，bellerin攻防都唔合格
中場就唔洗諗，雲格一定用死沙加搭ramsey or wilshere

卡叔定達叔
頭幾年都有貨交

前鋒嚟㗎
防守只係bonus

1月點會買人牙

豬維豬達

賓尼迪斯果陣推佢打防中都唔差

唔好咁印象流 干地踢352 佢幾好 卡希e 仲撚廢

係條防線出事姐
前線留到燒拿就ok 後備翼入多隻

獌狗害雲加

賣走山狗 推哥拉斯踢左翼咪得囉

新普狗 左腳重炮

FEEL到雲加又挑戰球迷底線

應該會賣山9 禾子 基佬

不過又買唔番人

IWOBI 阿叔正選打到完季

韋亞：雲格令我成功

當時摩納哥主帥雲格，卻在種族主義的巔峰時期，向韋亞展示了愛與關懷，韋亞形容雲格「他如同父親一樣，把我當作兒子。」有一次，迷茫的韋亞厭倦了訓練，並告訴雲格自己很頭痛，惟雲格鼓勵道：「喬治，我知道這很辛苦，但你要努力。 我相信你的天份，你能夠成為世上最好球員之一。」韋亞回想當初，他感言：「在神以外，沒有雲格的話，我當年不可能成功。」

佢未至於咁痴線既

有冇人覺得係疤同多毛毛請埋d 球探同總監番黎都係騙局再呃球迷幾年時間

而家個問題係唔肯出錢買人，唔係請左呢d人番黎你就會變左有錢買

死攬山狗到季尾 先係挑戰球迷底線囉

痴撚線 好似邪教比人洗腦咁 雲加最叻就係打呢d老豆牌
講戰術？我屌你老母啦

希望咁多位手足可以冷靜，
我地嘅傳統一月係唔買人嘅，
唔好因為人地駛大錢買人就責怪我雲

樓主係狗

好勁,竟然KING左咁耐波.....
無左D阿PO垃圾會然係唔同D

多狗買親d翼都ok

最少小修小補
最好個年都係買艾沙雲
其他買返黎 就算夢遺都鳩半年

無錯

開名啦

想傾樓了

笑撚咗 慈父多敗兒呀

KING吧
不過KING黎KING去都係買唔起....

iwobi果啲垃圾

做到總統喎=.=

無錯，唔買好過買，不跟風，不隨波逐流，以不變應萬變先係我廠作風

卡斯唐

以為係韋輸亞

呢件簽返黎射12碼

一月應會有行動，但應該又響二三線買or借啲後備料囉

韋舒亞一定講過類似既野

Gabriel

貢又典牙？免費賣哂d利比亞nigger黎阿狗？

呢件垃圾

算啦
對爺爺已經絕望了

Atlético Madrid boss Diego Simeone is willing to sell Belgium winger Yannick Carrasco.

解放iwobi班弱智同胞

呢件又衰咩 搞到比人放

卡拉斯高同米拉拿斯係咪差唔多

格衰

好撚肯定唔係
Carrasco 勁好多

快

反正今年都無希望，早買早鳩，鳩完下年爭頭四算啦

炒鳩雲加未

終於上水

大家傾番樓 女啦

幾時可以再衝冠

放大假牙

到最後享利條反雲加教

又諗起不甘一月一號會腸酒俾手足

不朋

條友根本冇經驗

垃X會然回歸,唔好講波了

75M再賣走古天奴既話就唔係好貴lo

好似有入過我地波

阿豬阿狗都入到我地波啦

歐霸又少個對手

Monaco 歐聯十六強
後備上陣1-3

其實都係好事黎
反正買又買唔到好野,應該話有好野都無錢買
提拔下啲青訓都唔錯呀
nelson/阿叔似有啲潛質
博到個新mbappe/新kane隊波就可以有翻幾年光景
老實講最鍾意既阿仙奴都係07-10個梯隊既阿仙奴
錢又唔洗得多,又後生
博到個盃仔已經可以串下啲金錢足球

又睇住條垃圾IWOBI

藍斯購入威爾斯最貴豪宅

【體育】養傷中的阿仙奴中場艾朗藍斯並無停下來，早前豪擲310萬鎊購入威爾斯最貴豪宅。

26歲威爾斯球星艾朗藍斯（Aaron Ramsey）近期眼明手快，不惜豪花310萬鎊購入5房別墅，足足比起市價450萬鎊，節省了140萬鎊之多。該威爾斯最貴豪宅位於卡迪夫，易主後成為2017年的威爾斯「屋王」，藍斯藉購入豪宅紀念上季贏得英格蘭足總盃冠軍。

該豪宅擁有大花園，3個洞的高爾夫球場、網球場、5星級酒店水平的泳池和桑拿室，並設有直升機平台，由阿仙奴的倫敦訓練場返家，只需要1小時的機程。

藍斯目前仍在養傷，鐵定無緣周四英超作客水晶宮及大除夕作客西布朗的比賽，最快要到來年1月3日大戰車路士時才能復出。

水晶宮VS阿仙奴
621-樂視體育Now英超1台29/12 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

【特稿】雲加史上最差1月入貨

【體育】阿仙奴領隊雲加投資眼光一向精明，但亦總有失策之時。適逢1月轉會窗即將重開，現在先回顧一下，雲加執教阿仙奴以來的部份失敗1月入貨。

1. 卡斯唐（Kim Kallstrom）
阿仙奴2014年從莫斯科斯巴達借來曾被視為潛質新星的卡斯唐，球迷們當時對此借將都不太看好。令人意外的是，這名瑞典國腳中場當日進行體測時受傷，但雲加仍決定簽入他；結果卡斯唐要到3月底才首次為阿仙奴上陣，該季結束後已返回斯巴達。在阿仙奴短短半季，卡斯唐只上陣過4場；英足盃4強加時入替，最後在互射12碼階段建功，已算是其代表作。

2. 宮市亮
積極開拓亞洲市場的阿仙奴，2011年與僅18歲的宮市亮簽約，先將他外借到飛燕諾，而他外借期間表現不俗，令阿仙奴球迷們對這位原本名不見經傳的日本翼鋒滿懷希望。可惜，宮市亮歸隊後，先後被外借到保頓、韋根，之後再被送回荷蘭；4年被5度借走的宮市亮，最終在2015年夏天正式與阿仙奴終止合約，歷來只曾為球隊踢過1場英超。

3. 卡巴迪亞華拉（Kaba Diawara）
法國射手卡巴迪亞華拉1999年以250萬鎊來投，背負著這個價錢牌卻只能令球迷失望。迪亞華拉不但只未能成為新安歷卡，總共為球隊上陣15場，竟然夥粒無收。不過，同年夏天馬上有買家願意接手；阿仙奴結果以300萬鎊將他賣到馬賽，反而有賺。

4. 華梅斯（Guillaume Warmuz）
華梅斯2003年轉投阿仙奴之前，效力了法甲球隊蘭斯10個球季，有豐富比賽經驗。不過，這名法國門將加盟後，卻從未得到過落場機會，結果該季結束後已經離隊，轉投多蒙特。將華梅斯送走的同時，雲加卻從蜜蜂兵團簽入了列文。

5. 威靈頓施華（Wellington Silva）
2010年以17歲之齡登陸阿仙奴的巴西翼鋒威靈頓施華，加盟後曾在閉門友賽及預備組賽事上陣，但之後因為工作簽證問題，無法披上球隊戰衣作賽，因而被外借到西班牙，累積比賽經驗。4年後終於獲得英國工作證，施華卻仍未為阿仙奴落場，而是被借到保頓。2016年夏天，施華重投母會富明尼斯懷抱，至今仍從未曾試過為阿仙奴踢任何正式比賽。

好似黎緊去國米???

1. 卡斯唐（Kim Kallstrom）
阿仙奴2014年從莫斯科斯巴達借來曾被視為潛質新星的卡斯唐，球迷們當時對此借將都不太看好。令人意外的是，這名瑞典國腳中場當日進行體測時受傷，但雲加仍決定簽入他

係咩仲借左個龍門 一場都冇踢

維維安奴

好似叫維維安奴
有出過一兩場

今晚無山狗場波一定好睇好多
真核我燒
有無清會挨夜睇

無落過場踢

屌呢個

要向利認輸了

迪馬去疤
迪斯拿仲會唔會走

要巴黎借去華倫果件

人地出40m幫你清瘀血
唔洗還呀

剩係U23定U21出過,個場比人炒4粒

迪馬去疤踢國家打比時因住俾人掟豬頭

btw mane+salah 80m真係抵到爛

明明係皇馬要占士唔要迪馬

聽完同屋企人飲茶

睇

不過應該比人爆廠

Mane 讓左踢開果個位俾 Salah
巳經無咁勁了

水貨幾時先勁d

其實好勁 雲加唔識用

Arsenal manager Arsene Wenger believes 25-year-old midfielder Jack Wilshere will sign a new long-term contract if "he can meet a point of agreement financially". (Sky Sports)

Guedes

Yes
堅勁

Manchester City have been handed an Alexis Sanchez boost after Arsenal "make a move for replacement", despite Arsene Wenger insisting there have been no further developments. (Manchester Evening News)

鍠班賤種有咩做唔出

姐係要人減人工啦

拎晒黎加俾感冒童

FM買左佢
勁撚到癲

奧燒真係要續 出面難搵勁攻中

買人啊

ozil呢隻純攻中買少見少，亦都係因為好多足球都唔需要佢呢類型

近排既表現真係好滿意
希望續到之後keep到
唔好學禾子咁

修仔之前唔係話買禾仔咩
依家大把錢

阿狗真係好少冬季Dom一大筆錢簽勁人 最多都係千幾萬買個人返黎用
伊斯菲特 夢遺 包皮 都係冬季簽 全部都平價野

摩狗將佢改造成助攻機器
本來傳帶射都掂架嘛

皇馬既陣容下
咁樣改造都幾合理

猁撚呢單轉會可以搞起左個市
今季一月應該會多買賣

我覺得臭燒係冇人要
所以今季先爆發,希望有球會睇中佢
佢d態度咁曖昧就係為自己留返條後路
冇人要都仲有阿狗比份肥約

阿狗不嬲同市場脫節

其實而家個陣到下年真係等仆街
後防青黃不接
又無有新龍門
前面走曬 key player, Ozil, Sanchez
2019完約既仲有
Walcott, Giroud, Cech, Ospina, Welbeck, Monreal, Ramsey
呢隊閪波真係痴撚線

由期今季已成定局

有30M即放

2019之後執柒左佢

一半都冇啦

9M英人身份+6M

修仔有錢,用感情價買返

領隊走埋喇

英人身份點都值20M

禾子回家吧

人工太高呀

想resign了

禾子著享利件14號咁耐

2019改變營運方針
唔搞波轉搞地產

到時呢到正式變左傾樓傾女po

裸辭？

阿狗收購list
pulisic
Evans
kessie

咁大塊地
仲有高貝利嗰邊
發展成富豪度假村都幾正

屌
包皮請咁多病假一返就辭職
仆街黎

高貝利個到整左做公寓十世啦

一次過走大半隊正選

我知
咁可以改架嘛
做特色酒店囉

買埋買埋咁多靚仔就係咁用
基佬藍斯發揮機會黎

咁原本d人訓街咩

Pk 又痾又嘔 sick leave 了

總有例外,尤其是今季班大帝一週一賽都踢唔起,雲加會意識到一月要買人改變下,加上賣一百分筆錢仲未用,雲加應該會博一博

做咩?

人地幾快手買左個後防

Take care

7千萬

頂硬上啦
後生仔真係唔捱得

你個名

點同人爭前四呀

買人專攻霸氣杯好過啦

一早叫左你咪撚做

10幾年到意識唔到
你認為今年會咩

一百分啲錢都係買半個後衛

利突然咁豪爽 可能真係會賣古天奴

人地都夠膽雪古雪咗一排，山狗我地就死出

vvd過鏝城好過啦

我諗佢都係請唔到人先唔炒我姐

我地都敢雪一排呀～雪半場

高普tum掂左佢

鬥無賴

騎牛搵馬囉
年尾難搵工呀

半程就有冠軍啦

有冇啲阿狗既轉會新聞

山狗→巴黎

禾→修

真唔真呀

笑咩

我→阿狗

過嚟吸傷?

垃圾 不了

今晚場波唔使睇都知西波

吸傷有你啦

做白老鼠

包皮有無興趣出國發展下？
例如投身旅遊業？

包皮跟普狗搵食啦

佢問左話要考牌先

依樣真

810場平費Sir紀錄 雲加：場場如俄羅斯輪盤

【體育】阿仙奴領隊雲加今日將追平前曼聯領隊費格遜創下的810場英超執教次數紀錄，他感觸良多，坦言21年來每場都令他膽戰心驚。

阿仙奴在今日的英超快車將會作客水晶宮，將是領隊雲加（Arsene Wenger）執教的第810場英超比賽，將追平曼聯名帥費格遜的英超領軍次數紀錄。雲加賽前坦言從未想過自己能夠在英超領軍這麼久：「如果在我當年對布力般流浪那場比賽時，你們告訴我，我會執教810場英超的話，我一定會說你們是神經病。」雲加在1996年10月首場執教阿仙奴以2:0擊敗布力般流浪。

雲加又表示不僅英超，他亦沒估計過自己會這麼長壽：「我還記得當我33歲時，我估計自己人生不會超過60歲，現在每一場比賽都像俄羅斯輪盤一樣，你永遠不會知道子彈會不會在下一輪便發射出來，所以我仍無法相信現在種種紀錄。」

雲加坦言，過去21年英超起了不少變化，阿仙奴每季所受到的挑戰愈來愈嚴峻：「我已經在位21年，學會不再埋怨，現在曼城、曼聯和車路士的資源都比我們多，但我們要懂得接受現實，我認為我們仍可用自己的方式爭取成功。」

近年不少阿仙奴球迷都認為雲加不再適合執教兵工廠，不過他表示仍不忘初衷：「我明白球迷不願意聽到我們的資源比不上其他球會，同時希望我們贏得每場比賽，我的工作是把球隊的實力發揮出來，最終目標是讓所有人都高興，雖然這不是經常能夠做到，但我從不放棄嘗試。」

水晶宮VS阿仙奴
621-樂視體育Now英超1台29/12 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

張伯倫被讚在高普手下脫胎換骨

前利物浦中場列納稱讚從阿仙奴轉會到「紅軍」的阿歷士張伯倫，於高普麾下脫胎換骨。

效力阿仙奴6季後，阿歷士張伯倫以4000萬鎊身價轉投「紅軍」，列納相信這位英格蘭國腳在新東家找到久違的進步：「我最初不肯定張伯倫在利物浦會怎樣，但他給了我驚喜。他在阿仙奴時我有留意他，當時像身處止水，不知道何去何從，但在高普麾下我看見一個完全不一樣的球員，狀態好，態度好，並希望贏得攔截。」

他續說：「或者質疑雲格如何指導他有點不公平，但我覺得他好幾年沒進步了，好像停滯不前，我覺得有不少阿仙奴球員都有這樣的情況。你大可簽新合約，並說：『OK，我可以坐冷板凳』，但張伯倫選擇博一博，挑戰自己，轉會爭取在一隊的機會。實在是很勇敢的決定，但看看他現在的進步，更有狀態，更強，跟以前不同了。」

今季至今張伯倫為利物浦攻入了3球，並貢獻兩次助攻。

我對返工無興趣
有無人可以教我點做

gun 嘔囝買波馬

做鴨

雲加快超越費Sir了

他退役了

唔撚係掛

返大陸冇得賭

紫光365

一百分 真.謝拉特

有幾多個歐聯？

歐聯欠一個雲加

躝返老人院啦

我們 一定會再次相遇的
艾莉卡

摩連奴：我哋唔夠錢用，曼城買閘都用前鋒價

曼聯啱啱喺聯賽同般尼踼成2-2，連埋佢哋再上一場同李斯特城同樣打和2-2，聯賽榜已經同少踢一場嘅曼城相差12分。曼聯主帥摩連奴喺比賽之後，繼賽前批評賽程不公後，又有一番見解，佢認為曼聯喺轉會市場上花嘅錢唔能夠同曼城抗衡。

曼聯喺摩連奴擔任領隊期間，喺轉會市場上花費合共約2.86億英鎊，不過佢就認為呢個程度的投入唔足以同曼城抗衡，而且因為深厚嘅歷史底蘊，要將曼聯重新打造成一支世界級勁旅所需嘅金錢，應該需要更多：

「咁樣係唔夠嘅，咁樣係唔夠嘅。曼城就算買閘位球員，都可以付出前鋒嘅價錢。」

「大球會買人嘅價錢係唔同其他球會嘅。歷史悠久嘅大球會經常都喺轉會市場上被懲罰，我講嘅大球會係指球會嘅歷史。」

「我哋連續第二年嘗試去重建一支球隊，一支大家都知道實力唔再屬於世界級嘅球隊。當你講到邊一支球隊有責任贏得英超嘅時候，唔會講熱刺，因為佢哋冇我哋嘅歷史。阿仙奴冇責任贏英超，車路士都冇。」

全世界迫害daddy

路狗又去溝女

姐係講明我地唔會大洗了

佢有邊一日係大洗?

摩連奴呢招仲未睇透？
戰績一差就搵其他事轉移視線
依家英媒每個都著眼於佢呢段說話
近期曼聯戰績幾差已經無咩人講，根本傳媒就應該講返曼聯戰績差
數返曼聯呢幾場幾差既數據，唔係幫摩連奴搵藉口比較轉會費

下年基達去埋利 佢仲有冇得出

又黎40M買個後備

摩狗真係好撚煩

新股內房又爆升,FAT FAT

鏝城除左買即食 仲買左好多後生仔
摩佬

究識

No club interest on him at the moment because of his £120,000 a week salary

利狗呢兩季眼光係幾準

只係講價能力差左d
買張狗同vvd根本唔洗咁貴

高薪垃圾搵鬼要咩

全世界都知你差個中堅 修仔實抬價啦

成日放唔走啲人都係因為人工太高

買張狗 眼光仲算唔算準

但要賣古仔填數喎.....
仲慘過我地走燒.....

利記 有幾多個修仔球員

車仔簽 馬列斯
b隊

我都好想多d機會笑柒張狗
但算係幾啱打

人地3入球 2助攻

有能力既比唔到高薪簽約，無能力既經常因為人工太高賣唔出
係咪即係阿狗既薪酬架構其實係失敗？

咁突然

都係嗰句，得阿狗咁戇鳩，成日拖到d主力last一季都未續約

lalala 懦夫雲 vvd
仲有冇

林拔 佳尼

真係假 幾想佢黎阿狗

Lemar

隊隊都臨急抱佛腳
得我地爺爺笑看風雲

10m都賣唔出

今個轉會窗賣得走山狗已經心滿意足了

yes

去鏝城啦,HEA半季就贏英超

無辦法 老野唔鐘意佢

唔想做人了

平時半夜西波依啲topic唔係冇乜人負皮嘅咩，警告你班仆街快啲刷返啲正皮

我地簽迪斯拿呀

2&b >>>>>> marherz

仲有利馬

刷負評可恥

有山狗做咩要簽依d垃圾？

迪斯拿 利馬 哥利斯卡一字排開宣佈加盟我廠

比左正皮

佢痴撚左線。。

如果唔係反雲狗依位手畜都叫有啲價值

係FM到

冇錯

北倫敦兩隊乞衣咩news都冇

學獌lo
阿狗出一半人工放佢走la
最多咪收6c信
等收到6c信果時禾仔皮都收埋la

老實講，唔係猁簽左人都唔記得有轉會窗，
要知我地一向都呢啲野

老實講，唔係猁簽左人都唔記得有轉會窗，
要知我地一向都冇呢啲野

哥利斯卡黎到點叫同比咩號碼好

下下等到冇哂value先賣走未抵你買親人都唔夠錢用

都唔黎做咩要諗定咁多野？

叫哥狗
著14或者23號

新波叔 8號 藍斯躝

果位會員出哂名弱智就唔好理啦

其實禾隨左加盟頭幾季，
球壇入面都知佢冇價值，
只不過我雲夾硬出搏表現先有國家隊踢，
其他球會一早好似唐寧之流棄左好耐

睇下其他隊d買賣幾撚爽手
係得阿狗妹下妹下妹幾年先簽到人

挑迷禾機

我覺得係改圖

阿狗做咩都妺下妹下㗎啦

熱狗隻唐辛初初都吹到好勁
比著阿狗肯定死用到30歲
最後高薪賤價求人接貨

禾地唔是selling club牙

1月山妹續約就心滿意足了

你on9夠未

free走

反山黨榮譽主席都唔識=.=

雲加續十年約就好啦

呢個就岩聽

英人培養成功率都唔知有冇1成，
我雲培養能力減半，
連5%機率成材都冇

改唔改圖都無阿狗份

去巴黎人

最好雲加死果日
連埋個球場一齊埋鳩左佢，
反正冇雲加冇球場，
一齊收皮係最公平嘅結果

原來山狗又去咗巴黎

都係睇之後點買人嘅姐

快啦! 順便去叫埋雞

賣完唔買咪selling club囉

呢度好多手足期望我禾做我廠呢盡牙,我禾唔反得架

K6 山狗 夏卡 黑b 禾
做selling club又有咩所謂

冇呀
影到佢有訓練

阿狗係得硬件係現代化
其餘都係行緊廿年前嗰套

爺爺教到死為止牙 你係咪咒爺爺得返十年命

有無阿狗轉會消息啊?

其實個轉會窗仲未開...
同埋阿狗一月不嬲都唔會有大動作

Alexis out

Lemar in

利一賣古 利馬去利
其實從來無阿份大家唔洗ff

你講乜撚野
爺爺一定會增兵

g lo復出=新兵加盟

全世界source 都話利馬等古走去利

爺爺
買唔到人就佢落場踢

利狗有無咁多錢

賣蘇9筆錢仲未洗牙

爺爺好波

古六年定七年約
賣到好多錢
講緊隨時 100M

用緊賣奧雲啲錢牙

唉屌...雲膠今年無前四唔該退落黎啦

FF MODE:
入Goretzka,迪士拿
留奧燒走山狗

德國中軸線我地阿擁有

人地猁整個蘇7 同古都係肯續長約先高價賣
阿狗班友等完約 free transfer
忘恩負義

Ozil go man utd
Alexis go man city
Goretzka go bayern
Draxler stays
Lemar go liverpool

世界杯冠軍陣容係阿連前四都冇

自己肯早半年賣山9

賺多40-50M 啦

古無130m都唔就放
計翻利馬70m
利都係俾多15m買利馬同vvd

咁撚柒你都up得出
我睇到出面個topic已經尷尬到唔想入po啦

齊來競猜阿狗將會有可能買入既球員:

-N’Zonzi
-Goretzka
-draxler
-Leon Bailey
-Lozano

邊個大機D?

全部都已經係我地既人

Goretzka去拜
Bailey去車
Nzonzi同draxler大機會

五個一字排開

達斯拿 哈 傳左5~6年都未買呀

130m難d，而家疤都無季初咁疊水
100m左右啦

今個冬天爺爺就掃貨🤨

拿卡都係傳左幾年....最後都買到..

Goretzka同draxler如果黎啊, 可能要靠坦克車同奧燒幫幫口. 佢地FD唔FD?

爺爺冬季不嬲唔入貨

dealer之前咪講到明寧願後備都冇都唔願踢垃圾足球咯

Fd 不過冇用
Laca 同 grizemann 夠 fd
Ccc 同 lewandowski

Yes

draxler

奧燒就走，坦克無啦啦做左後備
推自己個fd去死咩

但ozil係draxler偶像

draxler 既傷病記錄黎到 仲踢唔踢到波

咁撚串 我地係垃圾足球

利狗咁柒都入到雲迪積 我廠唔掃貨點過下半季😭

改做成新VPS

高賊 你買貴左牙

Lozano

未睇過呢件...勁唔勁架

就係無睇過先有機會黎

見到文傑 FB LIVE 撐XHAKA

挑機啦喂

文傑笑9 你地唔識欣賞XHAKA

成日話XHAKA 拎紅牌 = ON9仔

Arsène Wenger will equal Sir Alex Ferguson's record of number of Premier League games managed this evening, 810.

Football management agency Omnisports revealed Arsenal pushing to sell Theo Walcott in January. They are asking for £10m. No club interest on him at the moment because of his £120,000 a week salary.

除左份薪難頂D

10M 可以買邊個番黎一季入10+

Ozil都走啦 仲幫口

清人工買人

10m我寧願留佢
仲對佢有少少希望

可能雲加唔放山狗

番就唔會10m啦 最多原薪留隊

有得清應該清
盡快重組薪酬結構會好啲
韋舒亞都好似講緊續約要減人工

仲有人對佢有希望
Btw山狗一月走既話應該會留佢

岩啦
太多高薪冗員了

買到人既話真係放埋禾囝好過

買唔到照趕佢走 反正都唔出 出又廢 練下nelson 養和仔好過

養和狗
Nelson 可以一戰

係古今季好撚勁
利又唔急放

等睇疤狗出鳩offer

仲有條Nkxxxxx 好似有場好撚勁
之後就冇乜消息

FA cup同聯賽杯可以出下佢

猁d 錢點黎？
一係變出黎，一係古度黎

比樓主睇

和解？

梅毒同aha都係傳左好多年，不過年年都傳既一定要講返哥古夫

一路都有米
係由羅渣土年代分散買幾件10-20m到集中買一兩件姐

利不嬲都有米過阿
不過買果d人有問題姐

山9係味去psg?

是撚但
肯躝就得

呢件掛左靴未牙

去psg好牙

哥狗縮沙牙

Man City have joined Arsenal in the race for West Brom captain Jonny Evans in January after Virgil van Dijk miss.

[telegraph]

仆街，求下曼城搶到

一定去曼城

Atletico Madrid forward Luciano Vietto has completed a loan move to Portuguese club Sporting CP, the club have confirmed.

未 踢緊雷恩
31歳炸

連獌狗棄將都搶 英人大哂？

入錯=.=

攻城=.=

你條仆街copy左段野
搞到我入錯都唔覺-.-

送半年西鐵全月通比我，我考慮下原諒你

險簽隊多年正選

做和尚咁好搵

三四百蚊個鐘

包皮考慮下

痢獌打左成日

咁悶不了

我都想做破戒僧

利老闆 FSG其實好有錢

戒丁先

好悶

依家荷甲神射手 12球

Kroenke 都好有錢
Walmart

如果就咁睇google
kroenke身家多利老闆4倍
不過唔用起阿仙奴度多多都無用

當投資搵錢，幾年有一隻盃捧下威威就夠

聽日連登VIP到期，屌佢老味續期好撚貴

U大把啦

唔用vip成日自己彈廣告

冰有$牙

$188/年，禾買FM 18巧過

陪女就有錢 垃圾

應使則使牙ryo蛇

on9至課比連狗

Agger, $8矛所謂，$188真係不了

8蚊都無課過

以前買佢個lihk 依家唔會再中伏

$188去廣告真係on9 adblock都可以做到同樣效果

一月一字排開
鞭撚死你班撚樣
我雲又然

屌佢老味，有連登之後個lihk冇更新過

決定買Planet Coaster 打發時間

賣幾個電話殼都夠比年費

上市

冰夠牙...

1個50 10個都500

100個就5000
100000000000000個條數都唔識計了

今晚有邊個睇閪波呀

EXCLUSIVE: I would sacrifice my own job over @Arsenal football values - Wenger
📽️ onbe.in/2E7sKQu
#PL #AFC

同曼城差廿幾分 痴撚線

die for arsenal

OG 個陣我買G4殼你話等我轉 iPhone 嘅俾個新殼我
我準備轉 iPhone 7
邊度有得寫紙買殼牙

成億一年我都想做

阿仙奴主帥雲格在最近接受採訪時談到，他希望廢除1月轉會窗。

雲格在接受阿仙奴官網採訪時說道：「我希望廢除1月轉會窗，完全廢除。現在的球員薪水都不錯，他們可以賺到很多錢。我們想要的是整個賽季球員對球會忠誠，這是極為重要的。我認為球員不應該變更球隊，從賽季初直至賽季末。」

好有道理，雲加好波

十點未到三個字矛人講嘢，阿po已死

?

sor

TG/WhatsApp搵禾啦，禾比過個u

Mesut Özil’s international career by numbers🇩🇪
•88 games
•22 goals
•38 assists
•2010 World Cup Golden ball nominee
•Euro 2012 team of the tournament
•2014 World Cup winner
•German player of the year X5

okok

不過好似無你TG

牙溺

Ok

嘔囝岩岩cow完囡？

系屋企訓覺

訓咁耐

Courtois off to Real? 🛫🛫🛫

Thibaut Courtois’ camp has told Real Madrid he wants to sign for the La Liga club, according to @GuillemBalague.

skysports.tv/pxBCJm

信唔信阿仙奴唔會簽人?

同條囡一齊訓

今日出左去打波 自己on99 一個射波 返黎沖涼就訓

愛記買前鋒

基佬留隊?

冇女

7 - Carlos Carvalhal will be the seventh different person to manage Swansea in the @premierleague since the start of 2015/16, more than any other side (Monk, Curtis, Guidolin, Bradley, Clement, Britton). Merry-go-round.

阿仙奴4面楚歌feel,
前列得一隊係咁，雲加好波

我要🤤
除左褲趕住J，即刻交收OK?

Goals conceded courtesy Xhaka:

Leicester: Vardy (Giveaway)
Stoke: Jese (Giveaway)
Watford: Cleverly (Pricking his nose and standing)
Everton: Rooney (Dwelling on the ball)
Man City: Jesus (Not playing to the whistle)
Liverpool: Firminho (Poor positioning)
#NOTMYDM

如果韋亞總統請雲加出任利比亞財政司會點?

ryo蛇打者愛也

得閒鬼理佢

Speaking to the press about whether he anticipates a busy transfer window, the Frenchman said: "Yes, because first of all you have clubs that call you to get players on loan or to buy your players.

冇人肯bid禾

Bb-3-

放假好悶 打機都無動力想返工了

Arsenal winter transfers in the past 5 years
16/17: Nil
15/16: Elneny
14/15: Gabriel
13/14: Kim Kallstrom (loan)
12/13: Nil

點解有人會覺得有希望

簽都係簽垃圾

唔會季中突然有錢 一定要賣人

3次都係傷到冇晒人要搵人塞下後備

爭個前鋒就有冠軍果幾季 winter 都唔買人
而家點會買

Yes FF winter 會有 big signing 既 all 假阿

係就快

ON撚9

Arsenal have seen a £35m bid for former Roma and Bayern Munich defender Mehdi Benatia rejected by Juventus. The Gunners are thought to be keen on adding to their defensive options and the 30-year-old Egyptian has been identified as a target. (Calciomercato)

碧哂寧

信我啦
一定有大交易
收到風山狗去左巴黎
佢為左老野去自薦換迪斯拿

邊個twitter account睇返黎？@MF

邊隻狗今晩睇西波牙

Draxler:

German World Cup winner reveals why he rejected Arsenal and Man Utd move for Wolfsburg

SPORT
Julian Draxler reveals exactly why he rejected Arsenal and Liverpool

Reject 左我地兩次
毒撚雲加等緊食四手飯

禾系狗
Christmas office 一個人刀冇
返左一陣射波算

dog

軌

阿狗賣人真心失敗
冇人肯續約
下下賤賣

賣人fat fat

成隊得過且過
冇心搞

今個夏天利物浦與RB萊比錫已經達成交易協議，拿比基達(Naby Keita)將會在2017/18賽季完結後正式加盟利物浦，利物浦會方之前曾與RB萊比錫進行談判，希望可以提早在一月完成交易，不過當時RB萊比錫拒絕提議(早前新聞)。近日有消息指拿比基達有可能向RB萊比錫施壓，希望可以提前在一月完成轉會。

權威專欄作家Lee Price指拿比基達對RB萊比錫的挑戰已經失去興趣，首先RB萊比錫在歐聯小組賽成績不理想只得第3名要轉戰歐霸，另外聯賽現時排在第5近5戰只得1場勝仗，同樣令人失望。拿比基達應該不想與球隊共度時艱，而希望接受新的挑戰，相信他會享受完德甲的冬季假期後在一月回到訓練營時向球會施壓。

猁個陣加 van djik 同 keita

下下拖到最後一季先續
冗員人工太高
到最後唔夠budget續重要球員

keita係德甲都成日拎紅牌
黎到英超應該仲多

巧攰攰/v\

發覺鋓買d球員都會玩野要求離隊
張狗,雲迪克,基達

所以成日話冇錢點點點
雲加你 net spent 多過軌拉賴賴賴
唔識玩買賣人又唔比個 director of football 分走的權力
我 dllm

why

屌完女

今年姐
RB 格硬留佢一年都冇心踢啦
佢轉守為攻勁到仆街
又係我想要果 type 球員黎

Lemar lacazette draxler
————ozil—————
——goretzka ramsey—
Kola new cb x 2 bellerin
————butland————

Manager: anyone but wenger

下年陣容

u遲d都係利迷子啦

換半隊
技術性失誤

你依家已經係車狗

獌狗收嗲啦

又老屈
Goretzka 啱踼啲
卡叔式左右腳
步大力雄波底好
應該可以 replace ramsey

今晚輸埋佢直接退出爭4行列算了
對呢隊閪波無哂希望

所以唔會買囉

當然睇net spend 可以睇到隊波既財政實力
但睇落場既實力睇番expenditure會適合啲
阿仙奴依家排5-6位真係好合理

一放假就返份朝九晚十一嘅工是咪犯賤

稔稔下

Lemar grizemann Mahrez
————draxler————
——goretzka n’zonzi——
Sandro Sokratis Hummels Pisczeck
————leno?—————

Manager: 屌帥 / 安 76 / Simone

點睇熱刺

點會
你冇賣星 + 買人 = stronger

想像下猁冇賣 so7
熱冇賣 modric bale

訓先陣間睇波

爭到冠咩?
但的確錢係其中一個因素
其他仲包括領隊實力,青訓潛力/上升幅度
熱刺就係呢兩樣野比阿仙奴好
所以可以騎住阿但又攞唔到盃

聽日返晏

換曬11個

no need work

阿狗上一個 produce 出黎既星 = 上季山狗 = free transfer
再上一個 = rvp = 一年約賤賣
雲加啲 transfer policy

同埋留意到阿狗d買賣都好少
有d球員喺度十年八年
其他球隊而家應該冇乜

Yes
換領隊最緊要

剩係見到比斯錫已經知隊波廢
右閘梗係用kimmich啦

佢地仆街唔肯續都無計架喎
到山狗一年約夏天個陣
傳曼城想買
啲球迷又話有骨氣唔好賣
咁可以點

點解阿狗特別多仆街仔

講到球會會聽球迷意見
會就炒撚雲加啦

咁其他隊又冇
因為一早續左
你早兩年比 250k+ 兩個都續左啦

好明顯係雲加個傻鳩以為自己好有魅力留到人
點知 比人吊返轉頭

不過其實都幾想simone黎教阿仙奴
教練風格完全兩極化
就算教得差唔多
輸緊睇到場邊有人屌球員已經開心好多

阿狗官網又有減價

場場1-0你頂唔頂到
我自問就唔得喇

過多季跌出頭半版就唔值錢了

有英超我頂得順呀

起剩兩年約既時候
好似山狗已經想要400k週薪

Exa7tly
唔肯續約
之後一直話留
最後一日 panic 話賣
想入返 lemar
本身人地話左黎你突然間最後一日同 monaco agreed fee
之後 lemar 改變主意話唔黎
咁樣 run transfer

睇籃球啦，場場過百分

宜家 0-0 你頂得順咩

都有大炒既
唔多囉
施蒙尼啲波好保守
防反居多

阿狗成日都拖到差唔多最後一季先肯同人傾架啦

Hi 有冇人掛住me =3=

牛丸教都好過條老野教

慳得就慳呀嘛

早兩季 ozil 開價 200 定 220k 我地唔肯比

阿狗d轉會同續約真係世界級垃圾
點解可以Cech 同 Ospina 都係2019完約
兩個都唔續既係咪可以睇美斯

仲有張九零印 但冇glo

美斯好似18年完約
打fm 見到

Cech 99%掛靴啦 OOO應該搵到買家就賣

雲加想走之前 burn everything to the ground

睇啲外國阿迷啲討論
好似對呢個macey既評價唔差
有無巴打有留意過佢?

十年磨一劍

歐霸果場打得幾好
爭啲經驗
硬件無得輸

Butland la

🚨 TRANSFER NEWS ALERT 🚨

Everton are interested in signing forward Cenk Tosun from Besiktas, @SkySportsNews understands.

Full story: skysports.tv/snZJzg

唔打fifa?

老實講寧願用青訓好過
如果正選用半隊青訓可以打到前8
已經好開心
到博到個球星級e.g麥巴比/丹比利
配合其他綠葉級青訓
先起呢個基礎上再bump水買人爭冠
咁樣可能易爭啲

用青訓真係上半版都偷笑

-3-

阿狗啲青訓連般矛都不如
我打fm 睇過阿狗啲青訓打u23
長期排中下遊
般矛無乜搞都排前列

老野教就

怕就怕佢青訓個個都好似99咁自轉受傷，到時隨時要出U15

修狗話VVD 水水地貨 竟然有75m

再嘈哥狗出75m+1

細數阿仙奴那些年出走球員現在境況+實力評價

前鋒 祖爾金保（曾被阿仙奴租借到葡超聯賽，取得過進球和助攻。現效力西甲球會皇家貝迪斯，賽季過祖爾半金保僅獲得三次出場機會，三次替補。實力評定 C-）

前鋒 大檸賓 （現效力挪超球會挪森博格，賽季半場最佳射手，賽季最佳射手也是十拿九穩，實力評定 B）

中場 蘭道爾 （球員輝煌時刻：曾坐穩瑞典乙（瑞典第三級別聯賽）球會尼科平正選，後競技狀態下滑被解約，現在無球可踢，實力評定 準職業水準）

中場 伊斯特蒙德（球員最輝煌時刻曾是英甲球隊科爾切斯特鐵打主力，現效力業餘球會薩頓聯 實力評定 準職業水準）

中場德尼爾森（輝煌紀錄：立足於阿仙奴一線隊多年，後加盟巴西豪門球會聖保羅，在聖保羅的糟糕表現被球隊掃地出門，接著加盟墨西哥乙級聯賽維納多，半年後被球隊清掃出門，後加盟意大利丁級聯賽（意大利第四級別聯賽）阿西莉亞,德尼爾森在聯賽中出色的發揮，一年後當上了球會隊長，實力評定C-）

兩登吹奏到

又話金寶 > ox
又話金寶 > gnabry
又話金寶 > theo

屌sor牙有fd 上我屋企佢玩緊 唔好意思

中場弗林龐（離開阿仙奴後加盟球會巴恩斯利，猶豫實力有限不到半年被球隊清掃出門，接著加盟俄超升班馬法第一年就坐穩球隊主力，第二年球隊換了教練，弗林龐也被新教練棄用，賽季結束後被解約。在被解約後加盟俄超球會兵工廠，在兵工廠一線隊弗林龐很難得到機會，基本都在二線隊訓練和打比賽，半賽季不到被球隊清理。上賽季冬季轉會期接到瑞典超球會埃斯基爾斯蒂納的邀請，弗林龐加盟該隊，還不到賽季結束就被球隊解約，本賽季加盟塞浦甲球會阿拉季普埃爾米斯，並坐穩首發至今。球員實力D+）

中場梅里達（輝煌時刻：2011賽季曾一度坐穩馬體會正選。在被馬體棄用後去到了巴西球會巴拉那人，球隊競爭過於激烈在巴西聯賽第一個賽季梅里達還能偶爾獲得出場機會，第二個賽季徹底被棄用下放到二隊。離開巴西後重回西班牙，加盟西班牙業餘球會，在業餘球會出色發揮打動了西乙聯賽球會韋斯卡，加盟該對後梅里達迅速成了球隊核心，在第二年重回西甲加盟奧薩蘇納，在加盟奧薩蘇納第一年球隊就慘遭降級，不過這對梅里達可是天大的好事，球隊降級後中場多位主力選手離隊，在西乙聯賽梅里達獲得了更多機會，現已經是球隊主力實力評定 C+）

後衛 迪佐奴 （輝煌時刻 阿仙奴主力中衛，漢堡隊長，現效率土超聯賽安塔利亞 實力評定 B）

後衛 炸彈米基爾（輝煌時刻 西乙球會盧戈鐵打主力 現效力 盧戈 實力評定 C）

後衛 延納里斯(Yennaris) （離開阿仙奴後，加盟英冠球會布倫特福德，在球隊裡出色的發獲得球會的認可，並簽下長約，現已經是延納里斯在布倫特福德的第六個賽季 實力評定 C）

幾時加埋養和狗落去

中場 義和比 實力平庸的青訓產品 , 與主教練雲格進行性交易後獲得大量一隊上陣機會 實力評定 F

養和b 埃及 真係英冠level 嚟

【星球人】韋舒亞：回復佳態學懂助守

【體育】阿仙奴中場韋舒亞自言已回復最佳水準，並指上季外借到般尼茅夫，讓他學懂許多東西，包括讓他學到如何助守。

阿仙奴的英格蘭中場韋舒亞（Jack Wilshere）之前上陣機會大減，上季更被外借，一直有傳他可能會被球會出售。不過這位25歲中場今季回歸阿仙奴後漸入佳境，除盃賽之外，近3仗聯賽，包括上場對利物浦的大戰都獲得正選落場機會，與之前5場都為後備差天共地，已有傳兵工廠準備跟他續約。

韋舒亞接受訪問時表示，上季的外借經驗令他成長不少：「去季我在般尼茅夫學會如何協助防守，因為像般尼茅夫這種球隊，你不會有很多控球機會，所以大家都要幫忙防守，這些經驗都令我成為了一個更好的球員。現在我對於搶截方面有更大的信心，我知道自己仍會繼續進步。」攻守能力俱備，難怪雲加重新對他器重有加。

阿仙奴今日的對手是由前英格蘭國家隊領隊鶴臣帶領的水晶宮，韋舒亞對他充滿感激之情：「他是我球員生涯中一位很重要的人，他首年執教英格蘭國家隊時，我正在養傷，錯過了2012年歐國盃，但之後他隨即把我召入國家隊。在去年的歐國盃前夕我剛剛傷癒，他亦對我投下信心一票，把我列入大軍名單，因此我覺得自己虧欠他很多，不過，今場我絕不會手下留情。」

25歲的韋舒亞原本已育有兩名孩子的他，在聖誕日公開喜事，他透過Instagram證實太太有喜，此刻真箇事業家庭都順景。

水晶宮VS阿仙奴
621-樂視體育Now英超1台29/12 04:00直播

睇既都係垃圾

仲有兩粒鐘

sleep了，山狗一日唔走睇嚟只會激氣

吊到你明為止

最撚憎深夜閪波

居然有人睇

Rumors that Chambers starts tonight.

好想俾山狗吊

如果出柏芝都唔出細梅即係細梅可以躝了

Saints want walcott

快啦

垃圾走場狗出左不如唔好出

無細梅今季失左好多分喇

無山狗降埋班了

出最已陣

Crystal Palace XI vs Arsenal: Speroni, Kelly, Dann, Tomkins, Schlupp, Milivojevic, Cabaye, Loftus-Cheek, Townsend, Zaha, Benteke #CRYARS

奶仔

呢個陣值得一睇

電叻終於排個正正常常既陣

好眼訓

好似你咁長傷最好？

打433仲好
出返高基連
咁牛奶可以順d

想睇
但係依家開始眼訓 點搞

back to 343

睇半場西波既話即訓

今晚睇水貨入波

k6打完右又打左
留名等自爆

等睇右邊又比人攻爆

之前一路打得穩果期佢打左中堅多
果陣搭大梅又好細梅都好
4後防佢打左中堅包到好多波

點解係都唔出高基連拍牛奶⋯⋯

有山狗都最已陣

山狗唔會傳波畀水貨

吾好睇拉
驚你勞氣

今晚阿記打算嬴幾多球?

According to Sky Italia, Arsenal have had a €40m (£35.5m) bid turned down by Juventus for Mehdi Benatia.

唔差呀狗衝啦

Chambers>雲迪克

但係原來已經 30
都唔係 k6 replacement 嚟

買呢件一係細梅走
一係頂啞仔
但係又想買即食中堅
好矛盾
希望係拍細梅啞仔組三中堅組合
然後夢遺同坦克輪換左翼衛

Arsenal FC
‏
Verified account

@Arsenal
6m6 minutes ago
More
A classy touch by @CPFC manager Roy Hodgson who personally welcomes the boss to SE25

Get more behind the scenes 👉

老野諗住一拍兩散
留啲老人班底比下手
好似廢老咁

轉返 433 啦
買咗先諗
表現唔好就 drop
不嬲大會同一個位都應該有幾個人競爭

買一堆即食返嚟今年 / 下年入返前四之後下一手買人容易啲

點都好
認同你果句
買左先諗
買左多個即食既用好過無表現都照出

More

等到缺先買就俾人撳住搶
加上爺爺咁鳩姑寒就變咗買唔成 要入次貨

張伯斯正選

一月入到benatia draxler nzxxxxx 我即刻賣哂啲資產去佐敦地鐵站派左佢

CCC 而家勁撚到

訓了，要返工

普通料姐
唔好再對隻狗有幻想得唔得

上年意甲最佳門將 27 歲 + 青訓
有咩可能係留 35 歲嘅 cech 唔留佢

我又唔覺條多咀狗有幾好波喎
單講守龍撲救法比安同佢差唔多
唔見你j 法比安

點有得留 係人地一心想走
早幾年廢撚到仆街 出迎錯哂
ooo都好過佢

一個見頂一個未見頂

有幾多嘴
都冇講過阿仙奴一句壞話

佢真阿來架

絕對係和平分手

好似有喎清 唔知咩訪問有講過

其實係有一年犯咗幾個錯之後果年冇晒信心先比 ooo 搶咗個位
之前幾年都係成日要不是 CCC 架喎
同埋佢冇咗正選之後畀人捉到食煙雲加咪唔要佢
不過韋舒亞都係咁食又冇事

係羅馬又話係出面果段時間學多過係阿仙奴咁耐學既野
明嘲間諷阿狗 又叫隊友唔好去阿狗
阿狗再差你唔幫手都唔好倒米啦
仲唔夠多咀？

上次輸3-0 睇下今次咩情況

得一次話喺法甲龍門教練有教佢點用波
所以佢先進步咁多
咁都叫壞話嘅話
啱啱接受訪問先話好多謝阿仙奴

今場輸6：0
賀老野教唔知幾多場

準備睇Zaha一扭三

on9
佢喺個 interview 話 roma 個教練教佢多啲嘢
係人都知阿狗龍門教練差架啦連 cech 都要自己帶自己教練
咁都叫明嘲間諷
你都幾玻璃心下

又拉唔到拉鍊

條廢老

禾清咪盲撐
龍門不嬲都係要穩陣 佢個陣成日派膠
好難怪人搶左佢個正選位
同埋佢係更衣室入面食煙 嚴重過牛奶仔好多

你繼續迷個多咀狗啦
早排尼恩高蘭話有幾間球會對佢有興趣
阿狗其中一間
多咀狗叫佢唔好去阿狗
老實講 唔幫都唔好倒米啦
不過算啦 廢事同迷多咀狗講太多

屌你老母講事實又串鳩到你、返深圳河以北啦

求link

山妹咁都控唔到 賣啦

Ho ball 810場 8:1 0入球

佢得失正選果年派膠先嚴重啲
雲加以前不嬲球員食煙即刻雪 (體能問題)
牛奶比人捉到兩次添啦
ospina 派膠派得少呀
同埋 cech 已經係跌晒 watt (嚟緊 36 歲)
有個 27 歲龍有咩可能唔比機會佢試下之後 cech 後備比較下

我發覺成隊係得山狗唔一腳彈波
係咁上腳

佢果陣喺羅馬叫隊友留低有咩問題
又唔係叫佢 reject arsenal 去另一隊

你可以唔出聲
而唔係叫人唔好去阿狗
盲撐夠未

叫佢留低喺羅馬有咩問題
果陣羅馬爭緊意甲咬得勁緊喎

站係朋友角度無得頂
唔想隊友前途盡毀

山狗仲cup

any sop

佢都開到聲要走
保方出埋口術 話佢係接班人 點留

263000

如果 CCC 都係多嘴狗果啲咩 perez 呀金寶呀果啲應該全部落地獄仆街死了
個個都狂屌阿狗同埋雲加唔比機會

果陣未離隊已經叫人唔好去阿狗
咁叫真阿
笑撚左

Xhaka

呢腳唔係差得遠

唉唔怪得高超比人屌啦
明知係阿狗應該收一收 廢事比人話偏幫啦

屌雲加可唔可以比班後衛解圍啊

張伯斯防守進步左

張伯斯好似好迷惘咁

果陣係比唔比正選佢嘅分別姐
雲加唔肯 cech 後備
如果雲加係 plan 今年搏買個 butland 之類返黎我冇所謂呀
但係宜家就繼續跌 watt cech + ospina
下年又全世界知你要龍門坐地起價俾人斬一頸血

我打fifa都係唔用解圍制
猜返個波出黎

ccc都迷
派膠能力拍得住米勞列
27歲都重要畀機會
係勁龍就24歲前都勁
有幾多個勁龍成30歲先開始勁？

比比鳥遊緊魂

喺 Roma 個節目到

However, Nainggolan admitted he may have been keen if Arsenal came in for him last year, telling the shot-stopper: ‘If there was Arsenal and how you always talk about them – maybe I should have gone!’

Szczesny, though, responded by urging the 29-year-old to commit his future to Roma ahead of the summer transfer window.

你哋新聞料睇清楚先 comment 啦
擺明係喺 Roma 個 channel 搞笑
仲要睇下紅字 ccc 開口埋口都係讚阿狗喎

雲達沙好似三十歲後先正式成名

遲啲科隆降班執件Horn得啦掛

啞仔跌watt會唔會跌得勁左啲

所以你咪咁廢

吹呀
學爺爺都唔比呀

間諜落地真係比較慢
中框分分鐘輸左

場場作客都比人禁住黎打

佢喺 Roma 兩年數據好好
用波都穩咗好多
龍門 27 歲之後先開始成熟
你如果而家話賣 CCC 買個 butland 甚至 pickford 搏下我冇所謂
但係間諜下年 36 歲你有唔買人
下年已經要買 ozil sanchez 兩個位 + CB
仲要買埋龍門差唔多成隊換晒又俾人座地起價
咩 planning 嚟
你又賣走人有唔係買人返嚟好難唔屌喎

不嬲教勁，舒華沙同雲達沙不嬲都係弱隊出神龍既代表作

其實好想問下 點解阿狗咁少直接挑戰人地啲閘 帶兩腳扮下都唔會

因為無人識扭波

因為人人都知你點踢

佢而家係贏 positioning 同埋接波 handling
封單刀還好
但係啲中 range 遠柱成日落地慢俾人收死
快手入個 butland 之類啦

點解2017得返三日先發現

老野唔想人扭波 要簡單既傳控

屌你訓左都要起身反山

反山都話
今日佢吊波幾有用

坦克真係助攻能力好高

靚組織

山狗今日幾好

反唔到
仲等緊機會

柏芝吊得唔係太好

雲達沙都廢過一排
咪又係三十五碎先返暴聯
CCC都叫拎過英超金手套
比你地講到米仔咁真係笑左

驚 townsend 同 zaha 換位之後轉攻佢果邊姐

屌你老母又推死位

山今日暫時踢得唔錯
真心

奶

明明可以疊瓦

我做領隊一定主攻坦克果邊
多數返唔切

係阿積土已經出名了

無睇，係床到失緊眠

GOAL mustafi
good try 水貨

細梅

好似踢過祖記 買保方之前係雲達沙正選

細梅stay

走場狗冷手打個熱飛機

我愛細梅

走場狗

走場狗好波

水貨功勞

又係細梅

後衛黎講依腳超班

水貨又係射得靚

個龍門柒

拿卡左右開弓呢下勁

踢好幾好今晚，而家嚟講

水貨咁都起撚到腳

我哋啲後衛射波能力 > 前鋒
mustafi kolasinac monreal

拿卡果個位射到靚波

正常前鋒都要左右開弓啦

撳個波撳得好靚
完全貼住地去

格食格 3分不是夢

依下射到好撚痴線

射手嚟
不過對面個龍撲得柒

牛奶係中間d傳控幾好
比起以前多左即時彈波

真係慘
咁撚勁但係要跟雲加

獌有隻新魔獸

我廠連前鋒都好少入到咁嘅窄位波

水貨真係忍唔到你班仆街成日比唔到波佢射
去到個到都決定自己射算

乜foul⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

係自己禁區玩野

剷得咁靚都foul

山狗幫哥狗回防

Kanu有球零角度 不過都成廿年前

kola 比返山果下我已經嚇一嚇
之後山喺自己禁區到扭

奧燒個段速

at stamford bridge
kanu believe ittttt

俾得靚

Theo vs new castle

屌 燒

柏芝呢下阿狗好少人做
平時都由人照爆
拉人呢啲比較少做
太君子

今日山狗又踢得幾好

山狗今日係咁say sorry

差啲

山狗黎下傳

真心我都覺

以為燒又入波

臭燒差啲

可能上季外借完意識正常番

知道一月有得走
好黎好去

山狗梗係踢得好
哥斯拉幫佢拉好多位
上場阿叔都唔撚上

山stay

山狗呢下勁

應該比yaya吊到明

半季之後就會同化返

吊到你明.jpg

老嘢落咗order唔俾上呀

zaha

對隊友態度都好咗
係咪準備續約喇

留意下阿狗一比人反擊多數只係掛住追而唔會拉人
拎張黃其實可能已經唔駛輸球波

班友成日投訴 有時追唔返個人同波

好頭好尾姐

進攻咪死哂火

阿奶好撚勁

如果佢一早踢到咁，爭緊冠啦

對住 salah 好難上嘅

諗太多

拿卡

效果好過我藍好多

拿卡 呢種球員好好配合

拿卡無入錯貨
做串連埋門都得

最多咪爭第二
有隊18連勝點玩

都係走啦好嗎

藍斯除左靚仔無咩突出

水貨勁到

以為拿卡入左

lacazette 小禁區技術勁到

數據
隊內助攻王
Goal involve 最多？

一月走硬
好黎好去
一月幫手換個迪斯拿返黎
我印佢著psg果件衫

唔敢話爭冠
但我季初有FF過出晒水燒山3個
前面會好勁

拿卡勁到

水貨：屌你老母頭先都入唔撚到

好餓波呀拿卡，好正

拿卡慘到，下季又無歐聯打

水貨好耐無入波 想睇吹蕭

山狗今日防守勤力咗咁多

好勤力

傾掂左去曼城

我地除左捉鬼個場，有邊場係比人技術性擊倒？

山狗搏左好多

今日山仔咁勤力
係咪世界末日

今場重點係前面打少個2&B，少好多無謂駁腳

表現好啲先有球會要

坦克一樣 上錯船

冬季轉會窗開咗啲球員搏轉會係勤力啲

山狗踢得咁好到底有咩陰謀

奧燒

轉會呀

Midfield defence
Let him play as striker
Playing the midfield and not defending

奧燒 單刀…

咁都入唔到有暗湧